兩球仔 幾時去教聯儲加息呀 ？

幾時跌呀 我都買晒sqqq 等緊跌

聯儲=淡友
睇淡經濟
股市爆升就bin柒佢